拜登稱「美國回來了」蓬佩奧：回到被中國狠虐的時光？

拜登在外交政策演說中提到「美國回來了」，龐皮歐嗆，難道是回到被中國擊敗的往日時光嗎？（歐新社，本報合成）

2021/02/06 00:59
〔即時新聞／綜合報導〕美國前國務卿龐皮歐卸任後，本月4日第二度受媒體專訪，他談及，拜登的外交政策演說內容提到「美國回來了」，龐皮歐對此嗆聲並形容，難道是回到被中國狠虐的往日時光？

龐皮歐在《福斯新聞》專訪中指出，美國過去幾十年採取的策略是對中國妥協，為了中國廉價勞動力傷害美國民眾，而拜登口中的「美國回來了」，講的是否為美國回到過去的綏靖政策，「讓中共再次戰勝美國？讓中國在堪薩斯、加州摧毀數百萬個工作？像我們已經知道的那樣？我希望那不是他的意思。」

龐皮歐說，當拜登談到盟友時，如果回到過去，「是否要損失向以色列這樣的盟友，並對待伊朗境內的恐怖份子如朋友一樣，還給他們金援？」龐皮歐表示，「我認為美國人不能接受過去歐巴馬執政時的外交政策，我覺得他們會希望政府採取如同川普般，以美國為優先的外交政策。」

龐皮歐強調，川普政府在外交政策上取得良好結果，若去問印度總理莫迪、日本前首相安倍晉三、澳洲總理莫里森，這些領導人都知道美國的支持，「我們是他們的朋友，我們是他們的夥伴，我們努力提供安全，我們做到了，而他們也是好朋友、好盟友、好夥伴。」龐皮歐說：「我為這個（川普）政府建立的聯盟感到驕傲。」

慘

支那登背後根本就係比奧巴鹿控制，奧巴鹿上年11月尾講過自己點樣做第三任期，Deep State死全家！

條路自己揀

等龐佩奧back ,一定會

咁唔俾面

希望奇蹟出現 pompeo下屆做總統

係造假票搶個位返來，否則 Trump 會連任

好掛住隔幾日就玩鳩支那嘅日子呀屌

算吧啦，若然侵真係壓倒性得到美國人支持，拜登造幾多票都唔會贏到啦

呢句說話套用係泛民建制身上又得

ching 你啲邏輯都幾撚有趣

唔識嘢果個係你，區議會選舉保皇狗一樣有造票，咁點解會大敗？因為民意壓倒性向泛民同本土囉

區議會選舉未有所謂既郵寄投票唧

咁係因為侵大選前做左好多得罪人嘅事
Ban抖音，Ban WeChat
係，呢D事係好事，防止支共繼續滲透美國
但就太急太快，得罪好多唔同界別嘅人，特別係年青人。有D嘢係要做，但雷厲風行有時會不得要領，加上果時距離大選不足3個月，唔夠時間沖淡選民記憶，結果大選就同港共區選一樣，令憤怒嘅民意壓倒性推向對手，導致失敗。

Ban支那嘢可以，但唔好臨近大選做，最多放風嚇嚇支那，要做嘅話唔該連任左先做，因為4年時間足夠畀人淡忘憤怒同揾到代替品，市場亦會消化得到。

侵係最偉大嘅總統，因為佢敢做好多人唔敢做嘅事，敢行一條其他人唔敢行嘅事，不過真係過於冒進，好似光緒帝百日維新咁得罪晒所有既得利益者，因而失敗。侵某程度上係自己搞死自己

幫美國倒數

啱㗎啦
左膠要比中國虐待先至會清醒

講小左最重要班MSM同BLM

你而家assume咗唔ban支那就會贏

可能侵侵覺得就算唔ban都未必贏，不如ban咗先

希望Pompéo 可以成以列根第二代

肥仔奧算係民主黨共和黨之間好少有人鬧佢
連共和黨老屎忽羅姆尼都好似對佢冇意見

因為佢係國務卿 唔係選總統
調返轉 如果16年係佢選總統 trump 做國務卿
而家攻擊侵既tag 一樣會變成攻擊pompeo

Ponpeo 好難想像會有咩醜聞負面新聞
佢又唔係Pence保守到唔約其他女人食飯
又唔似Trump玩女人叫雞食生菜

美國佬真係睇得咁重就即刻革命啦，佢哋既然選擇接受就已經默許咗呢次結果

冇乜可能！到時又選舉機器

你覺得你冇醜聞就真係冇咩？
Cctvb點剪片係咪未見過？
再者 cnn乜證據都冇咪一樣照屈足4年通俄

點都好.......

只要Pompeo 脫離咗Trump味
兩黨應該唔會做死佢嘅

左膠都頂你唔順啦敗登

中國美國齊齊開倒車，正式同中國接軌

愛侵力：fox news and pompeo is fake news, deep state

串到

冇可能，Trump今次擁有現任總統權力都被搞成咁，下屈選舉時候有總統權果個係Biden(或者女力架)，唔覺Pompeo可以贏到！

on9仔 四年前trump唔夠票又贏到
你估自己好撚醒

好串

屌，侵侵當初又唔一個核彈核平支那，挑。

cctoy啲邏輯咪仲好笑
幾個月前民調話拜登領先，含侵力話民調唔準，唔駛理，唔可信，fake news，侵支持者會扮支持拜登
拜登老人痴呆又戀童，係得班左膠BLM支持， 一到選舉辯論即刻現形侵會反cup。
班BLM暴動會令美國人反感， 美國人會改支持侵
辯論完無反cup又懶地硬話主持偏幫拜登
好啦含侵力呢頭又話唔洗睇民調辯論， 睇吓侵啲rally幾多人拜登嗰啲無人，所以美國人支持侵多。 仲有咩大數據呀呢樣果樣顯示侵會贏， 話拜登會贏嗰啲就fake news造假
仲有咩十月驚奇亨打拜登好多料要爆，但係爆到佛誕都未爆得出，一係求其有條友係twitter講兩句就話係咩核彈又盛
到選嗰日同點票慢慢顯示拜登會贏，就話人一定係造假舞弊， 求其有條片有條tweet作個故仔出黎就信到十足十， 其他人同傳媒反駁就話人收咗錢MSM唔洗理， twitter fb 出提示或者ban又話人收咗錢。 總之唔撚洗理點票結果法庭見
到啲州法院全部判侵輸，又話咩唔洗理，目標係最高法院所有證據喺最高法院拎出黎， 保守法官6:3侵又一定贏
到最高法院都唔鳩理你， 又話美國法治已死全部收晒錢， 唔洗理法院喇
仲有faithless elector可以唔理投票結果而揀侵，不過原來又無喎全部electors都係賣國賊遲啲要清算
唔緊要仲有參議員最後可以推翻選舉人票結果， 點知最後得六君子支持其他GOP議員唔撐，rubio，graham， McConnell全部反骨仔，又要槍斃
屌唔驚仲有最後大佬彭斯可以推翻結果，哦原來佢先係終極大仆街未開會就講明唔會幫侵反cup
全部收晒錢deep state
都唔緊要我地仲有咩民兵組織發動內戰，殺晒民主黨左膠賣國賊，仲有軍隊都擁護侵，侵侵一定戰勝歸來
屌你老母我睇到真係笑到瀨屎，全世界錯晒佢啱晒， 成班精神病人

奧巴馬8年任期，外交政績
日本：關係極差
南韓：關係轉差
台灣：放棄
香港：放棄
菲律賓：關係轉差
越南：關係轉差
印度：嘗試拉攏但失敗
巴基斯坦：本身係戰略同盟，反面
中東：搞到一鑊粥，俾俄羅斯，中國，土耳其，伊朗分曬舊餅。
東非：戰亂，海盜
北非：戰亂，革命，內戰
歐洲：棱鏡計劃，難民，關係轉差

南韓做得好好㗎，識整薩德導彈，但最後一年先咁做

妖，咁你做咩選擇和平交接，仲同布林肯有傾有笑

唔好玩啦
果陣竹島獨島問題，奧巴馬撚到南韓ON99咁

sor，咁南韓我比50分佢，其他都唔撚合格

推

連登左膠會話：

我睇唔到
Trump做咩都係錯

南韓都有50分，你真係太好人
奧巴馬果8年，就係南韓同中國關係最親果8年
勁多南韓企業同娛樂公司入中國
去南韓，講普通話仲多過韓文

中國都係，佢末期有份搞到同中國關係轉差，真孤立主義

唔係啦，薩德危機導致中韓中美關係史詩式崩潰，睇到我好爽

侵都做唔到總統啦，點解twitter係都唔肯放過佢
想睇佢開網台抽政治水

琴日睇新聞見到登登就咁講句「America is back 」講到無厘神氣咁
聽完就知美國準備等死
同一句說話唔好講出自侵把口
就算係左膠之王奧巴馬講出黎都有感染力過登登

講真......真係寧願奧巴馬或者奧巴馬老婆都好

因為美國大選係用選舉人票唔係普選票架嘛
侵輸左搖擺州嘅票咁有咩辦法？唔通好似你班愛侵力咁日日FF最高法院推翻結果又打飛機話「聽日你會好震驚」，跟住又軍管？

我無話自己好醒，由頭到尾只係你班on9過份樂觀，全世界都fake news，只係連登係good news，炒左咁多鑊車仲唔夠？

錯撚point 事實上冇人炒車
得你炒埋呢鑊 上屆唔係大贏佢咪一樣上到

美利堅特別行政區

因為侵果屆拎到賓州，威斯康星同內華達州呀嘛，但呢屆呢三個州畀民主黨拎左咪輸囉柒頭。自己睇今屆大選同上屆大選嘅分佈啦

唔肯接受現實真係好可悲

侵果屆內華達州

想睇佢開檔社交媒體
日日話拜登唔夠自己黄
反正當初民主黨都係咁對佢

係咁踩侵條小粉紅 好撚慘
俾人blk 冇提造票事件？
你接受自己成世係鬼國支那仔

所以？FF左咁耐侵反CUP連任未？而家邊個入主左白宮？邊個係實質美國總統？以為唔肯接受就會改變到？
Come on，由大選前，法律戰前，宣誓前你地究竟FF左幾耐？最後有冇成真到？
我同意侵係最偉大嘅美國總統，亦好想佢可以連任，但事而至此遠在香港嘅我地又可以做到D咩？你認為呢一刻仲有機會畀侵上番台做總統？

.

係到talkshit好快區議會補選你都會見到一樣嘅現象㗎咋 到時你咪話保皇同紫驚係主流

駁唔到就話talk shit
假設美國有1億選民，侵拎壓倒性8000萬票嘅話，你覺得拜登要造幾多票先贏到？拜登夠唔夠膽造咁撚多票？最高法院又夠唔夠膽扮睇唔到？瞓醒未？

睇你眼紅好撚憎侵大係咁踩你紅祖國支那仔條小粉紅 睇落你妄想好撚嚴重 唔好睇得自己啦
講到自己對美國有貢獻 世界為你而轉啦
你又係條一個可悲泥土亦幾時到你出聲

我登：你既票變做我既票 我既票都係我既票
仲信投票無問題 多謝你

左膠登粉柒咗又唔認

我認呀，咁賓州呢？

China Joe

做咩姐你
人地只係講內華達州
都冇講賓州
你賓州話果屆你係答啱咗呀

咁請問一下你地FF左咁耐
有邊件事係侵成功反CUP到大選結果？
相反意見一定係左膠登粉？
侵大選前搞咁多爭議政策就預左對大選結果有影響架啦。

做咩咁激動啫？
我係侵粉都接受到大選結果

人地只係糾正你打錯字姐
你認咗柒
我欣賞你
幾驚你似其他人唔肯認自己柒

笑唔出，美國唔掂即係全世界都唔掂，玩撚完

真系系時候：
光復美國
時代革命

我都廢時同弱智講嘢

見唔到呀人地係出cheat 都唔會有咁多票啦
係有死人 唔會影響囉 仲有啲票畀人轉左 都唔影響 總之我登贏到就無問題

push

關ban支那app咩事

肺炎搞得唔好就真

Ban支那app得罪好多年青人連帶果班抖音主播嘅fans

肥奧一開頭個恥笑look

放生4年到時已經阻止唔到

都cls
出cheat 仲可以屌返轉頭

唔怪得你咁嬲啦

又要造假又要話如果你有民意

50cents呢堆邏輯真係點都贏 好勁

一個老細咁
一個似足鴨記阿伯咁